export default [
    {
        question: 'Що таке React?',
        answer: [
            'Мова програмування.',
            'React — це бібліотека JavaScript для створення інтерфейсів користувача.',
            'Немає правильної відповіді.'],
        currentAnswerIndex: 1,
        questionPoint: 1,
        id: 1,
        answerGiven: false,

    },
    {
        question: 'Що таке JSX?',
        answer: [
            'JSX - це розширення синтаксису Javascript, яке дозволяє нам писати HTML у нашому JavaScript для створення React Elements', 
            'Немає правильної відповіді.', 
            'Оновлений HTML.'],
        currentAnswerIndex: 0,
        questionPoint: 2,
        id: 2,
        answerGiven: false,
        
    },
    {
        question: 'Що таке props у React?',
        answer: [
            'props — це функція', 
            'props — це масив', 
            `props — це об'єкт JavaScript, що передається до Компонента, який містить властивості конфігурації.`],
        currentAnswerIndex: 2,
        questionPoint: 4,
        id: 3,
        answerGiven: false,
        
    },
    {
        question: 'Що таке state у React?',
        answer: [
            'state - це масив.', 
            `state - це об'єкт JavaScript, керований усередині компонента, що містить його внутрішній стан.`,  
            'state - це строка.'],
        currentAnswerIndex: 1,
        questionPoint: 1,
        id: 4,
        answerGiven: false,

    },
    {
        question: 'Вкажіть різницю між React Native та ReactJS.',
        answer: [
            `React використовується для створення динамічних і чуйних 
            інтерфейсів для веб-додатків, а React Native призначений 
            для створення додатків як мобільних додатків.`, 

            'Вони одинакові.', 
            'Немає правильної відповіді.'],
        currentAnswerIndex: 0,
        questionPoint: 2,
        id: 5,
        answerGiven: false,
        
    },
    {
        question: 'У чому різниця між елементом та компонентом?',
        answer: [
            `Елемент React - це складний та змінний об'єкт, створений для представлення вузла DOM. Компонент React є незмінним і після рендерингу створює вивід JSX.`, 
            'Немає правильної відповіді.', 
            `Елемент React - це простий і незмінний об'єкт, створений для представлення вузла DOM. Бути незмінним означає, що його не можна змінити після того, як його було створено, оскільки він відображається в DOM. З іншого боку компонент React є мінливим і після рендерингу створює вивід JSX.`],
        currentAnswerIndex: 2,
        questionPoint: 4,
        id: 6,
        answerGiven: false,
        
    },
    {
        question: 'Що таке React?',
        answer: [
            'Мова програмування.',
            'React — це бібліотека JavaScript для створення інтерфейсів користувача.',
            'Немає правильної відповіді.'],
        currentAnswerIndex: 1,
        questionPoint: 1,
        id: 7,
        answerGiven: false,

    },
    {
        question: 'Що таке JSX?',
        answer: [
            'JSX - це розширення синтаксису Javascript, яке дозволяє нам писати HTML у нашому JavaScript для створення React Elements', 
            'Немає правильної відповіді.', 
            'Оновлений HTML.'],
        currentAnswerIndex: 0,
        questionPoint: 2,
        id: 8,
        answerGiven: false,
        
    },
    {
        question: 'Що таке props у React?',
        answer: [
            'props — це функція', 
            'props — це масив', 
            `props — це об'єкт JavaScript, що передається до Компонента, який містить властивості конфігурації.`],
        currentAnswerIndex: 2,
        questionPoint: 4,
        id:9,
        answerGiven: false,
        
    },
    {
        question: 'Що таке state у React?',
        answer: [
            'state - це масив.', 
            `state - це об'єкт JavaScript, керований усередині компонента, що містить його внутрішній стан.`,  
            'state - це строка.'],
        currentAnswerIndex: 1,
        questionPoint: 1,
        id: 10,
        answerGiven: false,

    },
    {
        question: 'Вкажіть різницю між React Native та ReactJS.',
        answer: [
            `React використовується для створення динамічних і чуйних 
            інтерфейсів для веб-додатків, а React Native призначений 
            для створення додатків як мобільних додатків.`, 

            'Вони одинакові.', 
            'Немає правильної відповіді.'],
        currentAnswerIndex: 0,
        questionPoint: 2,
        id: 11,
        answerGiven: false,
        
    },
    {
        question: 'У чому різниця між елементом та компонентом?',
        answer: [
            `Елемент React - це складний та змінний об'єкт, створений для представлення вузла DOM. Компонент React є незмінним і після рендерингу створює вивід JSX.`, 
            'Немає правильної відповіді.', 
            `Елемент React - це простий і незмінний об'єкт, створений для представлення вузла DOM. Бути незмінним означає, що його не можна змінити після того, як його було створено, оскільки він відображається в DOM. З іншого боку компонент React є мінливим і після рендерингу створює вивід JSX.`],
        currentAnswerIndex: 2,
        questionPoint: 4,
        id: 12,
        answerGiven: false,
        
    }

]